goji 難唔難BOOK上堂?

如題 想去goji 做gym, 上堂為主, 但係咪真係好難Book上堂??Book 唔到??

join左member既話就可以係website/app度做online booking
只要係2日內既class就book到，當然都係手快有手慢無，因每個class都有限額，over左就會擺你係waiting list
class當日有人無出現，而你又在場既話，就可以比你join個class

假如你唔係member，係拎住試玩證（trial pass）既話，就做唔到online booking，一定要walk in（親身到分店book），等職員幫你做番record

因為goji係唔接受phone in booking的

book 過兩次 class 都成功